三上悠亞率AV女下月組隊攻K-Pop

24歲的三上悠亞形象性感，加入AV界立即迷倒萬千亞洲男士。

現年24歲的日本新一代AV天后三上悠亞，近年走紅亞洲各地，除了打開香港和台灣市場，今年更會主攻韓國K-pop界，宣佈率兩名AV女優櫻萌子、松田美子以三人組合姿態下月在韓國出道。

去年10月曾傳出三上悠亞有意從良的消息，當時已有日本報道指她會在今年初以K-pop偶像身份出道，令亞洲粉絲擔心女神從此脫離AV界。及至昨日，三上悠亞方面公佈落實進軍韓國演藝界，她會與櫻萌子、松田美子組成全新女團HONEY POPCORN，而組合官方twitter已經開張，亦有宣傳照首度曝光，並鐵定下月開出道騷正式見歌迷。

三上悠亞的三人組合HONEY POPCORN下月在韓國出道。

三上悠亞去年穿韓服開首爾見面會已傳出攻韓消息。

松田曾屬NMB

鍾情K-pop的三上悠亞，09年以日本偶像組合SKE48的第二期成員出道，她曾以原名鬼頭桃菜身份發展，但因犯禁被拍得與尊尼組合NEWS大滾友成員手越祐也激咀，繼而成為事務所棄將，15年6月轉投AV界卻一炮而紅，近年更登上亞洲女神之寶座。

三上悠亞近年吸金力驚人，分別在香港、台灣及韓國等地開見面會，去年又來港拍戲登大銀幕，今次還組女團進軍K-pop界，其兩位隊友是AV界代表，當中松田美子同屬AKB家族組合NMB48的研究生，原名岡田梨紗子的松田去年整容加入AV界，相信三人攻韓之餘仍會兼顧拍攝「愛情動作片」。

夠唔夠泡菜班整容西抽啊？

日本整容vs韓國整容

Honey popporn

我入場係睇你點做愛

三隻雞

其餘兩個唔掂喎
搵高橋 rion 出嚟啦

一定要抵制，彈起左就唔會再拍AV俾男優屌

可能推埋班kpop雞落火坑呢🤤

佢對甲組腳點同kpop啲女鬥

張圖執到呢....

係囉佢同高橋咁friend唔搵佢

應該組返隊真Fourshine出來

影硬照都影到腳又短又腫，另外兩個直頭大大個字寫係額頭「唔會紅」。人地睇你係無著衫黎講你算高質，著左衫我睇韓國班整容雞好過...有樣有腳有波，我點解要睇你...

不用分得那麼細，反正都是雞